［封關］俄羅斯封關

俄羅斯、北韓封中國關，香港都未封。

封埋啦 屌你老母咩

屌 港共

全部都係好兄弟，仲有邊個

大難臨頭

錢已袋，理撚得你

共產好兄弟封哂維尼
越南 俄羅斯 北韓

普京不切實際！

有歧視性
要顧及「內地人」感受

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

契哥喎

越多國家封中共,就越多人經香港走囉.香港變成大陸唯一通道,死撚緊啦

就係兄弟先早收到風搞唔掂
香港仲死跟唔轉軚